# Старт проекта
1. `docker-compose up --build -d`
2. `docker exec -it notifications_app /bin/bash`
3. .`/manage.py migrate`

# Для чего нужен проект?
Проект создан для того, чтобы делать рассылку по клиентам нашего или чьего-либо еще. Сначала нам нужно создать всех клиентов с их телефоном, кодом оператора, тегом и таймзоной. Далее нужно создать рассылку с текстом сообщения, стартом рассылки и окончанием, а также фильтром, по которому будут выбираться пользователи. После этого создастся таск celery, в котором будут отправляться сообщения по клиентам.

## Дополнительно выполненные задания
1. Сделал несколько тестов -> первый пункт
2. Сделал `GitLab CI`, но не уверен что правильно, так как в первый раз пользуюся гитлабом и так как не могу запустить, нужно привязывать карту -> второй пункт
3. Добавил `docker`, docker-compose -> третий пункт
4. Добавил `swagger`, открывается по страничке `/api/v1/docs/` -> пятый пункт
5. Добавил `tenacity`, обработку ошибок, повторный запуск таска, если какое-то сообщение не было отослано -> девятый
6. Добавил логгирование, но только в тех местах, где мне показалось это полезным -> двенадцатый пункт

Все что успел сделать за 4 часа, не знаю, как можно было сделать больше)

# Описание методов находится в файл schema.yml
